究竟淫既女仔係點?

識親既女朋友都係被動, 保守

究竟女仔係點

要除左底褲先知 多水就淫

開發完就淫

主動要求衝紅燈

係連登識啦,大把好主動

邊有

大把巴打到好淫好主動

留底你的TG

說出來就沒有意境了
權當在酒吧結識吧。

唔想識gay巴

測試下有冇

淫底既巴打就周街都係

唔話你知

觀察下你老母就知點樣由淫女仔變做賤婦人

療情傷就拎個閪俾人屌

剩係對你保守,被動
我識親D女都淫底

睇下係咪成日咬唇

所有女對住佢鍾意既男仔都淫架啦

出街個陣係咁搞到你扯晒
扑完之後會捉你繼續扑
行行下街可以捉你去爆房
講兩句野撩下佢就會濕晒
經常會喺屋企diy

利申女友係咁

屌 隔離個痴線post

我係

下唇厚？

巴打你講佢